毒撚通宵秒回

中咗都唔知添

唉

#2

Hi

3

Fk you like this type ???

童童真係好靚

Lm

咁偏

30cm 置頂佢個post推完呢個去果個

早

無乜靚女睇

毒撚通宵回覆

@30cm

其實 @到咩

有
我條女

真·瞓覺

整完野 上水

唔得

嗨 卜卜脆

叫我？可惜我有啲老

又純文字討論？

周街啲人都知啦

讀讀

你入到嚟帶埋佢認識你又點話

我上水你就潛 威

係咪好醒先我

中意左佢了

30cm哥哥

Damn 青春

我地係彼此嘅剋星

唔了，唔諗咁多了

1001

忽然間有啲肚餓

講到你好老咁

我都差唔多日日飲
唔肥

人少少認左佢

但個名小kick

冇

我係你嘅貴人

咁我咪左一個右一個？

十八歲唔好咩

何出此言

人少少 鍾意我咪算

肚餓去左邊好耐無見

不了
八婆來

飲汽水應該唔會飲到成身都肥掛

不了 唔單戀

佢依家好幸福生活

呢個係虛歲

我有5架

你留低咪知

肯認喇咩

你祈福黨？

我望到咩照直講架咋

你就八 我體貼温柔善良

唔喇
聽朝十半傾project
感覺到我啲frd已經畀我freeride到煩厭就嚟同我絕交
係時候搏盡

No

係相戀 我願意放棄森林

吹撚到

dse廢嘅

點解

算啦 就嚟大一歲

真
識人英文3大學英文course A

咁你唔好後悔

Okay

心不老

真

再唔瞓會冇精神
又zoom zoom下瞓着

啋啋啋

瞓啦柒頭

呢度個個都知 我荀盤

心態仲老

精神！

呢啲叫成熟

難怪少左啲嘢咁

[/member]

又係嗰個？

不是她就不是她 唔係真命天女俾豪宅都唔住

CO定CO2

算係掛 一講感情野 就覺果類人好乞人憎

見得多女仔 就快免疫

同埋嗰個人喺度鬧埋我

勁

sorry

我食

屌，算鳩數啦

小頹 想溫書點知樓上好嘈
算瞓教

瞓覺啦你

隔音咁差嘅

不讀不回，學佢

屌出聲 唉

又係得返我地三個

I know that feel bro

今日還有我

夜麻麻仲有咩可以做

真係 我們身邊太多假人

準備訓教

啲細路唔瞓跳跳跳，屌喇星
我唔係憎細路，我仲好鐘意
但樓上可唔可以教下

吹多陣先 唉

好似佢咁

嗨

早唞

愛你喔bb

真係頂佢唔順

我返嚟啦

貼張memo紙喺門口 然後敲門走人

你倒數啲咩？

溫習梗係上連登

其實我咁快放低個ex係咪好仆街

我功課都未做

唔係

我兩日後考試
未溫過

呢啲嘢隨緣啦

no 我挨左好多 最後散左 半日就放低左

想屌柒佢老豆老母 唔識教仔，深夜喇屌

唔係2號交咩

因爲唔放低對自己仲仆街

係呀但係唔想做

佔分多唔多啊

好似10%

交小小好過0分

真係冇心機

好多嘢要學會自己消化
這就是現實

盡力驚你爛gpa

是但啦 已經時日無多

佢翻黎就得架啦

頭痛

唔番就同大家講bye bye

我當年都係咁
咁點叫仆街

個心好唔舒服

無計

你繼續name 我睇有無

no la 都慣了呢度

no

tg gp好易死

之前呢度開左一個tg 死左

打仁王

原本傾得好地地

唔講邊個啦
但係條友真心仆街

勞力是無止境

唔知你指邊個

我都係人哋同返我講成件事我先知

Mcr mcu dc 姐撚 eminem onepiece 邪神 damien rice tøp 幾張原創

屌你老母 唔撚屌唔知驚

終於有教好瞓 屌你老尾

早唞啦

上去禁完門鐘 一開門已經係咁道歉 弱撚智

係我應該會忍唔住笑出嚟

屌 洗唔洗欺善怕惡成咁呀

今晚好man

好似關我事
走先

睇netflix

Classic

其他band 08年都訂唔到
mm更加無可能

睇緊

星爺啲舊戲

原來揀錯科真係好辛苦

真係冇嘢好睇

我之前Carousell 先買到04年mcr

他朝你將無窮的後悔 這一生你的心裡滿哀困

飲奶

其實唔單止metal rock
呢啲經典都開始無人識

以前個老師好鍾意佢

好大個lone

你兩個要開心啲

心翳

夜媽媽好感性

打完機 想訓

嘗試快活

聽下歌

做人好撚攰啊

I hurt myself today

8年

有好多野都想為咗佢改
但自己又有少少垃圾
驚應承完做唔到

平時多野講嘅我
竟然乜都講唔出口

屋企成日為咗錢同細佬家嘈屋閉

我明

改啊到啲咩

Who

唔

而家啊爸冇工開已經燥
加上我細佬係智力有問題嘅
返工唔識點同人相處
日日啊爸同啊媽喺度互鬧教仔啲嘢
覺得做人好辛苦 生活好難

我好攰

都攰

攰就

早啲瞓啦

其實快啲俾我解決咗我自己

[member[/member]

posthumously club

IDontKnowThisWordIHaveToGoogle club

All I WantToDoIsLeavingThisFkingWorld Club

好想去魔女宅急便個城市 感覺好適合我

適合就好啦

好想住喺果度

點解？

望到海

海 係可以令人好舒服

我feel到自己個根應該喺嗰度

我條根應該係好多狗仔嘅天堂

派啲貓落去

你鍾意貓？

留個靚名

尼斯湖水怪

梳囉盡力上返水啦

愛你

早晨

呀強

大家早晨

幾好
正正子
你訓未

Love u guys

腳乜事

早呀花花

Morning 麵包妹

嗨
今日有咩做

花ching

咩位置

今日去做尖

Gd食咗早餐未

冇啦啦做咩發炎

牛子早
我有瞓架

曲子
gd再訓

肯起身喇咩

呷醋

準備出去食

要起身做功課喇 或者打機

呷咩醋😂😂😂

咁你要飲多啲水 排返出嚟

今日食咩

我睇食戟

淨係love我ok?

頂

男人

5點先訓啊

同呀爸呀媽出去飲茶

我大愛撚黎架喎

起身未呀

好耐冇飲

去拎野
又有得拆禮物

都好

無啦 佢知我香港人

開心啦你

起身了 做陣功課同睇下yt就返工

我又拆

有冇人掛住我

我都係

中央暖氣

想食

返工加油

已經裝緊

返去食嘢扮工

應該就冇

好撚慘

食啦

扮工jeng shit

Nope

燒賣蝦餃雞札

紅棗糕

我都係食麥皮
今日係花生醬搽包

正正 靚仔哂

好正

前兩日老竇係街市買咗條蒲燒鰻魚返嚟
原來而家好鬼死方便
擺落微波爐叮一叮就食得

好健康

邊個靚仔

必嗌

花生醬好L肥

馬拉糕我都鍾意食
茶樓其實真係冇乜嘢係難食嘅

我兩星期前晚餐都係咁
好撚正

早餐鐘意食麥皮

必叫

適量係ok嘅

功課機器
點做到

死肥仔係咁

都真又多選擇

花生醬加烘底麵包
係好好食但係真係有啲肥

我嘅話會加牛油果🥑

好耐無食過

好想飲茶

炒埋隻強

我寶寶

鍾意咗人幾耐牙

打錯字？

食曬
琴晚食咗牛油果泡菜雞蛋飯

幫佢沖完涼？

.....no

有冇圖

Year 1 youngyoung

-.- 冇

裝左d外觀野
過幾日洗車先做鍍膜

young 得來無女

飲囉趁放假

想睇

咁真係會幾靚仔喎
如果去得成旅行會call你車

我

呀媽今日叫我去飲 但我唔想出街

Wtf
面皮幾寸厚

不孝子

係

都話唔厚面皮點溝女先

冇理由自己一個後生仔去姐
下個星期睇下約唔約到屋企人先

罰你請老母飲茶

你點儲錢

我都好想老竇會叫我去飲茶

可惜我老竇係唔鍾意飲茶

試過自己一個飲茶
吃撚咗五籠點心

駁唔到

就嚟埋牙喇

其實可以試下，話唔定一試愛上

五籠又唔係好多姐
但巴打好正。 夠膽自己一個飲茶

啲人鳩吹到

依家去到點樣？

咩點儲錢

中學試過
覺得自己一個食得好少嘢
兩三個人食可以食多啲種類

竟然老人家唔鍾意飲茶

唔係架
又牛肉球又幾籠包咁都幾heavy

聽呢句野聽左一個月

飲咗兩三壺茶

咁係嘅，一個人最多食3籠

就埋牙要畀啲耐性

我會叫兩籠燒賣自己食

下次自己坐下

燒賣我普普通通
牛肉球賣飛佛
細個飲茶淨係食牛肉球

我無乜耐性啦就

我fd都掙扎緊去唔去日本

到時call你

冇計啦
話說嗰次係搭枱
跟住對面幾個廢老話依家啲後生咁識玩自己飲茶
唔知幾多歲呢
睇怕似初中生
但係我嗰陣時已經升左大學

可以冇女
但唔可以冇寶寶

又唔係你溝

想睇人岀pool呀

呢句野正喎
俾我聽到一定好開心

我個樣細個
又唔高
所以依家試下留鬚做屈特佬留到見個女仔

真
一係車
一係錢
一係女人
一係玩具
四樣嘢點都會中一樣

得架啦屌

有時會係咁㩒開佢個chat等佢msg
等佢真係得閒
個電話係咁燈燈燈
佢係咁秒回我嘅時候
反而有種壓迫感想逃避
唔知點解
有冇人答到禾

牛肉球我都可以
但係而家有啲酒樓有啲牛肉球有啲粉紅色
之後就唔太夠膽食

機票已買
超期待去嘅時候
但係點樣都要睇個天造化

寶寶 足球 母親 生命中唔可以冇既三樣野
錢同女人

不了
之前返中學踢波
啲兄弟踢咗個落去
我落去執嗰陣
跟住啲師弟話：
師弟，個波喺嗰到呀

我啲兄弟即刻笑到我仆街
講緊啲師弟起碼細我四年

屌呀
blacklist

母親
孝子啊

師弟
笑撚到我仆街

想問有冇酒樓係黃

有
不過應該唔好食
算啦一兩餐走盞冇人怪你

冇啊好奇下姐
真係搵唔到邊一間好食嘅係黃

推

可以乜都冇
呢樣最緊要

Maybe

攞哂假啊
一係就直接唔去

俾我真係寧願唔去
又唔係冇機會再去嘅

唔g佢地

唔緊啦巴打 有165都夠做

好似無
有人話想開

開咗之後一定要去幫襯下

組隊去幫襯

要有黃舖主

瞓醒

秒我

兩條廢柴

有冇絲打教我溝女

lm

A0毒撚lm

Me2

Lm 毒撚

你仆街了

係讀讀啊

我知

我叫你地秒我呀

收皮喇

尖完

醒

打雞

啊

溫豬

肥婆

豬都好溫

健康

你係邊個 點解知我係肥婆

係咪想死

唔想入毅進

我都唔知

月入兩萬五不是夢

知咩事啦

全家寶福山也不是夢想

惡撚過全世界

好悶

係 想做

出院未

岀左了 休養緊

搞咩又入院

因為痴q左線俾人捉左入青山

犯咗咩事

有冇比人打懵仔針

我都唔清楚

不嬲都係健康閪

有 全身無知覺左

個撚個都係偽毒

點搞 過咗咁耐都咁潺

你又知

你講過

咁好記性呀

唔知 等死啦

食咗蘋果

想快啲考完啊屌

可摸耳強小小

醫生遠離你

飽

我天蠍座

How

2個月

叫我？

做運動

一個月for me

唔痛

咁仲快

堡

健康撚

好痛

秋哥唔好惡

好煎熬

我笑左
無笑埋右

關事咩

好記性啲 個人特別小氣

你搞咩其實
以前好似都唔見你咁潺

廢老

笑𠹌死你叫人做運動？

唔洗啦

你有咩問題

我射手

要

心痛緊

我成日都係

白痴

想射邊個

眼訓

你還好嗎

唔？

我係

手

樓下嗰個

睇戲

邊個叫手